2019叱吒樂壇流行榜頒獎典禮4

小明 周爸爸 RB

腎仔FANS
見到佢有獎真係好開心
希望佢快D開返個IG

SAMMI

sammi

Woo sammi

sammi 呢個真係估唔到

俾佢休息下啦

今年賽果好正常

至尊歌正常係咪唔係壓軸

佢肥左好睇左

sammi都ok

好似死左嗰d回顧特輯咁。。。。

春卷終於讓返個關愛座出黎 大家要多謝林鄭

搞到佢好似死咗咁

算唔算安慰獎

唔係

何以

屌

SAMMI
聽到打冷震

正常最歌壓軸 因為會唱票

牙醫男銅唔正常

有無人cap 到何以完

呢個獎係咪要有返咁上下資歷先攞得

亂世情侶ap低到爆定基仔唔攞獎自動抽起

男歌手唔正常

除咗張敬軒拎金

睇佢以前既相, 用今日既審美觀, 都覺得好靚

btw之前好似話腎仔下年有演唱會

低ap

佢以前好靚

以前我最歌曲先係

要點票

乜sammi仲會玩樂壇咩，想當年hocc攞完女金做sammi嘉賓，hocc話sammi唔駛攞呢啲獎證明自己

比返願榮光我

4月嘛

有冇得頒俾sammi睇吓

其實sammi呢首都好好聽
唔知點解聽親都有啲莫名感動

sammi攞至尊歌有說服力

我最喜愛歌曲-人話

收貨

等睇cctvb畀埋視帝馬明
安心事件兩個受害人

鄭秀文（1972－2020）

唔該年年都1人1票PLZ

我都覺
不過佢又唔似其他歌手預錄

恭喜sammi

聽朝903實有足本重溫

等緊佢

同意

個啲旁白仲要勁sad tone

佢唔攞獎, 903會播少d

之後cap返

何以完

其實今年上半年佢都好hard time，你地唔好咁啦

依個真
如果牙醫拎金就最perfect

2020仲鄭秀文

專業推介叱咤十大：第1位

唔通係

4月

黎明

佢到底係咩事

陰公

係咪完啦？

完全好奇怪

做咩咁感動
sammi呢首歌有咩特別

勁囉 級數

2019何已完

sammi值得攞

基仔唔攞獎所以佢啲歌唔會播高ap
不過就算夠都會抽起

好擔心佢狀況

認DJ時間

亂世情侶2018架
合唱版先19

痴線條何以好高質

安心事件

都係林狗最好睇

安心

同問
想狂聽嗰段

紅館嘛

我最喜愛一定係榮光啦
唔係就造馬

係啊

屌!永遠懷念鄭秀文咩

完

已完

男歌手完全唔正常

小儀

完，其實今年做得幾好

女仔最吸引人都係讀書個陣

林狗solo得咁短真係唔夠喉

凍齡

何以這土地

何以完

急急子

唉... 鏗呀鏗

留翻上台拎金！

Rip

亂世情侶2019 1月先派

收皮啦

小儀？

人話豆做馬 你肯定係有病

第一位頒咗？？

好似細so喺19年咁講：未來見

得獎名單

間餐廳賣咗俾美心，不了

到時可以條片攞返出嚟用

總之廣州軒唔係金就得

上次畀大陸狗屌
就閂左個IG

Sammi都唔唱下live 頂

榮光冇人派台
上唔到榜

睇林狗個段有d 感動

講經講到訓著喎

專業推介叱咤十大：第1位

今年特登無

願榮光歸香港

係喎 一個獎都冇？

鄭秀文係咪死左？

應該幾好J！

成個頒獎禮冇聽過麻利把聲幾好

上左神台唔洗

如果冇送中事件
安心事件應該變撚咗今年最大事件

佢咩事

大家記性唔係個個都咁好

好過新城,做左都冇人知有做

唔算好好睇，但得一個月時間準備，加上部分唱片公司歌手杯葛，都算係咁啦

係咪冇少爺占

叱吒十大第一係咩

第一位首歌無？

係囉 sammi頂咗好多嘢架啦

佢賣個陣都未反送中

今年賽果除咗男歌手完全唔合理之外
其他都ok啦

今年頒獎模式垃圾
結果垃圾(許廷鏗無男金)
連LIVE都無得聽
睇咁多未試過咁不滿

第一即係至尊歌

可以拎到咩獎?

至尊歌=第一位=SAMMI

宜家做完先第4個 post
上年應該頒咗唔夠一粒鐘

on9完未

咪至尊囉

咁專業推介第一呢？

至尊碟

仲記得4月果陣, 好似edc果個照片門事件咁,
果日下就飲茶, 成個場都係appledaily到睇呢單野

想問吓至尊推介第一是邊隻

英皇有份搞 但係又玩杯葛

冇鄭秀文
澳門回歸祖國懷抱20周年體藝匯演 footage?

冇睇sor
屌細力d

逆境總有愛埋藏於焦土
俾啲時間佢啦

春卷談唔上一個音樂人,佢只係唱歌機器
人地派咩歌俾佢佢就唱
我印象中冇乜點聽過佢想點樣去創作隻歌,去唱隻歌

係喎
冇麻利冇迪偉
冇檸我就明嘅

真係好痴線
點解許廷鏗可以冇金

要班dj播你首歌
基本上無咁高地位都好難拎到

我們都是這樣長大的

Pretty crazy個數可以有十大

點解二汶都係攞唔到女歌手獎，其實點計

算係平平淡淡又有個交代咁囉

11月頭被hack ig然後刪晒所有social media 到而家都未上水

第一=至尊

你想點？

講真佢個廿週年concert如期舉行又未護旗都執返身彩啦

想當年小儀都唔錯

叱吒十大第一即係至尊歌呀

無晒聲

sammi 我們都是這樣長大的

吓，無聽開早霸王？ 黃到癲喎

記得了

係wor!!!

仲有同支那軒果首快歌

張敬軒有份攞喎

原來小儀喺聖心妹

我覺得首歌好聽
但佢唱成件事好經典咁

同張敬軒連我最喜愛都無拍片 平時仲唔爭住出現咩....

雖然係悶，但其實係有心思嘅
要諗下人哋得唔夠一個月時間準備，真係要諗一個三個鐘節目出嚟
好彩佢主題係同學習有關，可以喺學校拍到好多嘢

前幾年啲post係快到痴線
唔會有機會追到

擺組合比rb個陣viu mute左下聲？

多得濟啲9up會出事

咁cova唔派紙袋俾死基佬都未反送中

已經頒緊我最喜啲獎都仲未頒
係咪唔記得左

好想知RB阿正去咗邊？好似成日都得返3個人

講願榮光嗰啲好煩

live 真係冇聲, 唔關 viu 事

講左乜mute左?

我諗軒寧願唔拎

聽到個光字 之後mute左

最好笑都係何以完

英皇咁鍾意奶共去收皮啦

最後有見麻利出現
但講野就冇
迪偉好似樣都唔見

小明都係四月紅館

人閪個單就打和啦
條死人妖閪到

其實啱啱先公布

Mute前聽到光復
唔知有無聽錯

泥鯭講粗口？

頒完我最喜愛先頒至尊

伊朗名將大發神威！賈漢巴赫什霸氣倒鉤絕平切爾西

屌回撚錯

因為老屎忽論囉
拎金獎要論資排輩嫁
最老屎忽=張敬軒
而陳又早出道過許
所以今年結果變左許廷鏗得銅

但首歌無咁上下年紀經歷
唔會唱得出個味道

有樣

因為真係好有共鳴

除咗講經講得太耐，其他其實都幾有心呀

其實願榮光本身嘅價值係高過所有獎項
要佢同流行歌曲爭獎反而有失身價

而家好似係咪live緊?

應該係Tim Lui 嗌光復⋯

唔怪得艾粒之前話做完叱吒
夜晚仲有夜校聽

咁嘅環境 算係咁啦 係有D part悶咗少少

同柒婆講啦 佢攪到咁

恭喜人話擰我最喜愛

agger

係903個signal問題，我睇youtube都係咁

係 聽到打冷震

從來我都覺得真係識創作嘅歌手先係真正嘅“音樂人”
起碼出嘅歌都係按返自己嘅創作意念

老豆都

但頭先話係10點半

一開始有

好聽wor呢首
同埋佢好過人瑞好多 睇得出跟得好貼 唔覺得佢過時

林狗講得多就尷尬架喇

收音機同Youtube Live幾分鐘前完，係Viutv delay仲播緊。

樂器 琴 結他乜9都唔識，作曲又唔識，作詞更加唔駛講啦，睇佢平時講野就知個腦on99
所以都解釋到點解佢衝唔出香港，台灣支那都冇市場，紅唔起

六號

迪偉得片尾有show過下個樣

10點38分

個人經歷去聽呢首歌的確好有感受

呢首歌咁啱又好啱呢半年聽

阿檸係咪比人炒左？

笑聲背後

我覺得佢慘d
佢concert流產左, 神檯碌落地, ig認自己抵屌
joey問心佢邊care你地話佢奶共, 好話唔好聽, 我諗佢最傷心都係貼空港歌詞比支那人話港獨, 冇得上個d乜7天貓show

我估係現場有人講D 唔出得街既野

boom!

牙醫男金
小巧有十大
差呢2樣嘢就完美

屌你，JOEY D FANS成日話佢隻IN MOTION入面SHOW哂佢既音樂操藝嫁
十隻歌用左十種唱法點點點嫁

呢啲真係垃圾歌嚟

你想點搞？

停職

阿檸有做903獨立調查委員會

唔係, 無咗個人節目啫

我最喜愛不嬲一人一票

未，重有得做下903獨立調查

贏哂 好感動
最感動一年 真係有血有淚 眼濕濕中

Tim lui 嗌光復俾903消音

巴打 造詣

佢好似接近年尾先出專輯
可能有影響

咪係。仲搞到就應該比掌聲

張敬軒唔比佢拍片定點？

鄭秀文 上澳門維穩show 心情穩定返啦

Tim Lui
6號同Tim Lui 首 Slow & Easy 好正

其實係好事

呢鑊都罰得好重下

技安琪仲有冇可能拎最女?
偽黃 全民唾棄 唔賣肉真係冇咩可能

咁佢係安室個類唔係大塚愛個類

冇咗班廢老only

首歌個填詞人係後生女嚟
可能係最年輕嘅至尊歌作詞人

rb十年啦起碼
賢仔都好多年啦

現場應該狂叫光復香港

泥鯭應該係講咗光復香港
然後俾903 mute咗
ViuTV原片照出冇做手腳，因為有人已經幫佢解決咗

我諗最喜愛賽果係近10年以來最多人滿意

多謝巴打提醒
小弟睇咗幾年都唔知真係好慚愧

唔好對人唔對歌
pretty crazy係正野嚟

傷心到 之後 幫建制拍片拉票 去金雞獎CCTV唱紅歌 咁囉

佢變返正常人先講
如果唔係年年都小明/hocc

文匯之星有音樂造詣人唔笑狗都吠
講音樂造詣奶共軒贏十條街

我淨係記得配落頭條新聞

計派歌嘅

許廷鏗都十年啦

榮光有無得投 ？無跟

真？

好新未至於
呢批早五六年前應該要上位啦

無

入唔到十強

無得投呀

NO ANGEL BABY NO CHRISSIE
NO COPY NO GUARANTEE
你要做你自己喜歡的女子

填詞竟然唔係林夕

好似fb youtube ig都冇哂？

無
冇派過台

下

可憐之人必有其可恨之處，佢自己揀條咁嘅路，被人離棄好正常

只要冇咗英皇班奶共狗支那仔就好睇啲

其實大家係咪仲以為巨聲幫先出道冇幾年

男歌手三個都十年啦

小明

我愛小明

youtube有返

明燈害死勝利

國歌第一

二汶都成廿年

人話依個獎屬於所有真香港人\

扮手足

好有心

首歌支那咪好濃

係咪有國語版

其實幾好

就算aga 鄧小巧 meg果堆都幾年啦

不能講的秘密

完左?

因為節目最後先頒啊sammi

快歌黎講
容祖兒真心係屈機

韓文 本身有勝利

呢個位笑左

如果咁都mute得切個反應都幾快

其實好多都10yrs+

hocc都講咗唔玩，我覺得可以投比其他女歌手，例如二汶

有派
但只播咗3次,唔夠播放率上唔到榜

其實係間公司杯個頒獎禮

因為個歌壇比班老屎忽霸左好多年
所以好多人依幾年先爬到上黎
陳柏宇，許廷鏗其實都應該係老屎忽黎，但依幾年先比大家注意

同一個節目兩個主持人因為私事齊齊射波, 前題係講明咁可以
出面公司罰得仲甘

覺得上屋企直接比仲好過有班奶共狗閪口閪臉
rb小明同903好warm

Live有steaming buffet

物以煩聚

RB同小明合唱曬成首未來見ok?

小巧已經十年，Mag下年都十年

十年啦
後面兩個都巨聲出身

真係好正

好想睇番！

何以 完

整CD VERSION

我估佢係delay左幾分鐘先擺上YouTube
即好似大陸播tvb咁
過濾左先

似係踢甩左條咪線？
見嘉姐好似kick到啲野咁

講返起，容祖兒全年條命水都麻麻
不過佢自己有得揀
偏偏揀咗呢條路

完啦？

咁樣罰根本好寬鬆啦
呃公司扮做直播

我都覺得係

真！商台好黃

公平啲講 前年eason嗰段都幾正嘅

唔係特登mute
條線甩咗

連登不嬲對人唔對歌
pretty crazy又垃圾 sm都變唔識唱歌
the album and the rest of it明明歌曲質素ok又係垃圾
唯一講啱係hins今年啲歌真係唔得

我們都是這樣長大的
正路阿 係幾好聽

YouTube 應該無, 佢講10點38分嗰下我望返電腦個鐘, 係 10:37

rubberband睇緊youtube直播

好似只係delay 4-5秒

唔好為反而反
人地隻歌係韓國做㗎

唔係喎 嘉姐衝入去頒獎之前有報實時（10:38pm）架喎

可能之後有後補video

好似係903黃咋
881都唔係

tbh 我覺得佢真係身不由己, 你簽左公司有合約,,
公司既立場係咁 你都無得講

現場有女聲叫光復

之前最歌唔係計埋現場觀眾咩

起碼今年攞我最喜愛嘅都係認受性高嘅

係好聽既

牙醫九年

好撚老套

係新聞部藍 881係藍嘅話晴朗同光明頂一早收左皮

應該係Tim lui

奴奴話聽日仲有

係咪rthk, cctvb, 新城都無獎頒呀？

唔得都有金獎

今年英皇係咪白果？

以歌黎講 係唔差 利申好鍾意聽佢d舊歌

但佢條命已經係超好，冇才華 作曲作詞樂器乜9都唔識，如果佢生於台灣支那，點做到今時今日嘅地位

鄭秀文以前真係好撚正
歲月不留人

一收到冇得搞現場就改咗做事前投啦

其他地方大把歌手識創作
使乜一定要聽佢

有人嗌光復香………………跟住就mute咗了

佢講緊十大掛

玻璃鞋

就變成都市傳說
個個人講既版本都唔同

不嬲都係話新聞部唔黃,
但係881晴朗就一定黃

the album 歌係ok
但in terms of講故事係差過part 1

𣎴輕易滿足，𣎴輕易放棄

新城上星期6頒左
不過近乎冇人知

where is 周國賢？？？終於囉獎，真係鐘意聽佢個d歌

人聲其實都係樂器一種
作為一個最主要既樂器,你可以同作曲作詞監製表達自己想點樣去唱首歌
呢樣都算係創作一部份
但雞容,我見唔到

新人Gladys有去 而且睇得出班dj其實同蛋嘅某一啲歌手都幾frd

u sure?

咁撚大個男金奶共軒

但之前喺大台唱垃圾歌，其實宜家都算係上緊，玩多幾年攞到男金就差唔多

881晴朗同陶傑都好黃

黃永同陳淑薇就....

Hailey都好黃

rthk轉format
cctvb唔想知

係時候換血

係加拿大休息

pretty crazy 高質快歌
不過廣東快歌好少人理
雞容仲有首悲觀生物學都好聽

mi式K歌

Facebook有重播，你可以戴headphone聽多次

藍永成撚日扮黃

Sammi首歌正 老母都不停唱

新城頒獎
cctvb 個星夢員工獎唔撚有興趣睇

咁都要係佢本身有經歷先唱得咁好

又要下年先有得睇
每次聽到下年見都覺得好感慨

真係唔知
本身個台都無乜存在感

Sor佢個image好過時
我廿頭

今年好似得3首四台冠軍歌

咁都扮黃 ...? 直頭係藍啦..

佢今年一首歌

佢今年好有經歷呀

咁sammi點解又攞到至尊歌？sammi無講過唔會攞獎？

屌你
一完就播到與暴力割蓆廣告

佢除左姓黃冇一忽係黃

最唔值：男金>男銀>28天>dmd

牙醫拎唔到金係好可惜，惟有當佢要上台首奪男金
今年繼續努力

有冇何以完段片
高質到

去左大台拍劇

何以條片有無得翻睇

藍永就真係藍扮中立啦

真係唔經唔覺

真心好聽喎

條撚樣鬼頭仔黎，扮中立

藍永藍都咁都扮黃

咁基都好似無直接講過
講到尾都係睇903想點頒
不過都幾肯定基仔以後都唔會有

條友8月果陣仲撐支持修訂條例因為係要幫潘家擰番公道

28天好聽喎

第一位好似係=至尊

謝安琪經紀公司
幻國文化娛樂（2017年至今）

幻國文化娛樂=中建富通

香港最新又Up得出名既真係mirror某幾個

點解咁肯定

入咗大台就無以為繼

笑左

許拎唔到金堅失望，我們與愛 同埋隻大碟都咁正，唱歌又真係進步好多其實好值得加許，希望佢唔好灰心啦唉。

利申 軒迷，第一次見佢拎獎都唔開心。
唔關奶共事，純粹覺得佢今年的歌未夠出，表現唔算特別標青。

牌照要求, 係唔係都要播

商台fb

許廷鏗要拎男金
首先要張敬軒唔玩，先有機會

我對佢個頒獎禮仲停留喺分豬肉時期

真定假

唔見佢出現，以為無份

用咗嚟換 Dear Jane 金 + 林欣彤十大 + 陳蕾唱作

係呀 所以我咪話最好年年都咁投

所以呀Kay14年打後幾時上過大陸搵人仔

唔怪得睇睇下mute 左

我都係睇啲娛樂新聞先知頒咗獎

唔係特登mute

邊個唔想佢冇份

每年叱吒對自己黎講都有啲特別意義咁
佢好似幫我回顧上一年同時亦提醒我之後就係新既一年既生活一年一年咁過 真係眨吓眼就一年

有講明喎好似
tvb年年餵佢男歌手, 903又唔畀佢, 拎到灰
明明佢tvb有年係打低eason, 依家搞到冇跟開d人以為個含金量低到喊

邊個講?

希望RubberBand遲啲可以贏埋最歌
未來見連續兩年五強已經破曬紀錄
證明呢首係時代之歌

佢認真講,唔好諗住搞笑就會高質

林狗

係喎 fb都冇埋

呢啲野你有留意開就知
獎既野除左講首歌之外重睇歌手會唔會出席 公司幫唔幫手爭獎 有無quota等等
除非基仔轉公司加出首全城hit爆既歌 如果唔係都睇唔出有咩機會有獎

oh, miss左重要的solo talk

黃淑＂萬＂

rthk係幾時搞

認真我覺得軒既屋企人係上面，壓力應該唔係我地可以理解，我自己就真係冇怪佢，joey就唔駛兜真心令人失望

有冇人有成段

何以片

之前我最喜愛係全世界一人一票出5首之後, 再喺場內由觀眾投

佢年頭好似有首 不過今年唔啱timing

根本除咗許廷鏗失金
其他都好正路
仲要無十大無哂joey hins 千嬅嗰堆, 好多人首奪十大/歌手獎,其實係幾破格
你就講到個賽果垃圾

And Gladys li

cctvb 咪又係得星夢同埋英皇歌手自己圍威餵

豹哥都調低咗畀AGA

佢講過唔再拎獎

cctvb個頒獎禮應該就會見到佢

悲觀生物學好撚難聽

佢page仲有

係 現場投票真係好鳩
幾十票就可以分勝負
好記得 那誰vs那些年 就係差個幾十票 , 俾那些年贏咗

咪就係....點垃圾法呀

陳蕾擰唱作人我幾滿意

找不到

呢條女樣柒又造作好嘔心

佢今年首亂世情侶係四台冠軍歌（好似得兩首）
真心都算Hit
Joox kkbox 十大裏面都有佢份

古巨基都半退休狀態

年年都睇叱吒
就好似係一個傳統咁
希望下年可以喺會展見

現場投票=小圈子

容式情歌好親切

我咪寫住（許廷鏗無男金）依個結果垃圾囉

金拱門廣告唔知袋左幾多啦
禁哂聲

你是你本身的傳奇
假使世界原來不像你預期
今年人話1人1票終於拎到

佢未轉做歌手好pure架

公司形象黎姐

到宜家覺得 Gladys 同 903 DJs 關係幾好

究竟新力軍每人唱幾句果度係邊度嚟

韓國班底 本身用同勝利合作嚟 Sell
點解咁啱有性醜聞 就拎走個 Selling Point

唔係live咗咩?
mute得切都算快手

商業電台fb page
曾在直播。
3 小時前 ·

2小時06分左右

Joey同hin都有份shake shake wo

下 不嬲都勁多人憎佢
好樣衰

嗰年那些年贏都正路, 戲同歌都 hit 到咁
全民投票比例可能仲高

林夕好難再有獎,因為佢產量太少
除非真係佢寫嘅詞首首播到十大

之前睇過佢喺蛋記啲youtube片
睇到好尷尬

首亂世情侶真係幾好聽

kay上年有同阿gem側田喺大陸開拼盤show

youtube uploaded

佢都唔知志在，喺台灣悠悠閑閑過吓生活不知幾好

好聽但好老套呀
個副歌 啲歌詞

其實衰啲講
冇咗現場投票
903鍾意點調都得

利申 投左人話

好似男歌手咁,年年換人

我都堅失望，上年都銀，有咩理由今年銅！？軒上年完全冇歌咁滯……有冇搞錯……

何以短片個風格同幸福廣告差唔多

最後，林海峰一段語速飛快的讀白最為「直線抽擊」，林海峰以「何以」二字讀出：
何以
何以你今晚會安坐家中睇叱咤？
何以今年嘅叱咤一個現場觀眾都冇？
何以過往嘅叱咤現場投票會變成今年嘅網上投票？
何以你每年實睇嘅頒獎禮，今年會冇咗個實體頒獎禮？
何以一人一票喺呢個地方係變得越來越矜貴？
何以明明千載不變嘅音樂肯定，最後個獎座會落喺一堆垃圾裏面？
何以今年有咁多場大大小小嘅演唱會都要一一取消？
何以有人話要放棄一代年青人，但係花姐就要一手湊大Mirror一班年青人，仲要將佢哋培育到入圍我最喜愛組合？
何以屯門公園嘅娜娜歌精舞勁，肥媽首歌唱到街知巷聞，但係佢哋就冇入圍我最喜愛女歌手最後五強？
何以有人敢唱人話，但係就有人唔肯講人話？
何以今年去商場唱歌係流行過去K房唱歌？
何以一首廣東歌可以令你感動、安慰、鼓舞、落淚，甚至係會恐懼？
何以你可以將你曾經最喜愛歌手嘅唱片打爛變成碎片？
我哋嘅樂壇何以為繼？
2019 何以 完
2020 和你投」

佢寫住Kolor X Rubberband X 方皓玟
但其實得RB同小明

你咁講 有現場投票都可以係假啦

其實現場投票你無睇住佢點票
佢都係點調都得

本身好似係合唱版

我估903唔會咁既，當年連坤同埋欣宜都投左出嚟

對sammi呢個返藍教會嘅離地耶撚真係無好感

唔該哂手足

其實係kolor x rubberband, rubberband x 小明

咁其實今年鄭秀文至尊歌都算老套

Mute 聲前真係聽到光復...

教會都有分黃藍...

知會比人cap
903自已 up

都好聽，打動到，唔理老唔老土

真係有

28天,dmd
唔錯啊
就算903自己人,林狗首十大都唔係差

睇replay應該唔似有講光復，係live做graphic key up唔小心mute咗條聲
留意冇聲嘅時間係同 graphic 一齊 fade in/out

唔講都唔知佢係英皇

點會無你擺明無返過教會

如果返果間係藍咁點轉會

其實佢打低eason嗰年含金量真係唔高,因為嗰年eason全年專攻台灣,只出咗2首廣東歌
如果05,06,07呢3年贏,咁就真係含金量高啦

原來金拱門叫 返大陸搵人仔

點會無循道衛理識唔識

獎座落入垃圾堆係邊件事？

依家ILUB講緊

賢仔

件垃圾校長？

人哋前排先去完澳門維穩show

我聽到最後係家姐把聲喎
嘴型都啱

香港最有米嘅浸信會係黃定藍？

情況就好似sammi咁,就算年頭都唔會有人估到今年佢有至尊

林狗拎唱作就抵屌
努力奮鬥加油幾感動

千載不變

因為無垃圾現場觀眾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

今年決定暫停「第42屆十大中文金曲」的頒獎禮和音樂會，改為製作跨媒體特備節目，安排於2020年1月下旬，透過港台電視31、香港電台第二台及香港電台網站播出

仲以為冇人留意到添 其實冇講粗口 就算講都冇可能mute得切 因為live

今年有現場結果都會一樣

由三一如三個時成日自彈自唱就好憎佢
戲屎唱歌真係好撚難聽

今年我最喜愛個結果好合理

女人聲囉，邊個嗌就唔多肯定

同埋如果真係有叫
應該個個都望去tim lui個邊啦
你睇佢地個個眼神移都冇移過
應該係kick到野姐

未必,mirror嗰堆fans...

依 6 粒字好啱香港人

2019年12月22日 - 溫拿樂隊的「金曲獎」獎座驚現垃圾堆。

仲有碎片

努力奮鬥加油都好似係6月之後先上
係感動嘅
或者咁講 佢咁多個次除左男子組都抵打
今次算係豪俾同路人啦

個MV 仲有好多暗示場運動嘅畫面

好撚難講呀，諗起偽毒同肥婆

仲有之前 Colin 見到有個新城新人豬肉獎座喺個垃圾堆度

幾驚Mirror拎獎

所以就算我好想小巧有十大,但我都唔知可以換邊首出去

其實男女一路都係網上投

黃淑蔓

佢話最歌獎要轉DJ頒嗰下真係嚇咗跳

邊度有成段睇 我見viu好似未擺上去?

聽埋林狗把聲講真係好正

tvb咩？唔係叱吒咩？我記得果年係愛得太遲鬥富士山下但叱吒都係俾eason, 果年應該古sir贏至岩，你係咪講果年？

我估個形式應該好似今次903咁
不過其實佢年年啲頒獎禮都好似音樂會為主

班高登仔要推丫嘛

但我完全感受到Wyman有幾唔鋸
香港人寧願buy刀爺都唔揀返本土嘢

佢地係拎最歌喎

仲好啦，蛋記正仆街，成日駛橫手勁撚唔公平

蘇永康今年拎的話俾人屌死左啦
嗰年那些年咁撚hit拎都正常吖

李克勤果年係叱吒都爭到男金，咪又係英皇，而家古sir只係要十大姐，都真係咁難咩

因為李克勤想拎

叱吒上面佢未贏過eason
08年eason得銅,佢有銀,但方大同金

Facebook

Youtube

如果佢再出一首全城都hit嘅歌咁都有機會嘅

舊年果首「醉翼～～～～～～～」真係好老土

亂世情侶其實都全城hit
只係年頭歌好難拎獎

當年我係現場投那些年，有咩問題？咁係好聽wo, 仲記得當年5強有牆紙，輸左wyman鬧歌迷投台灣歌都唔投香港，但係咁我真係覺得那些年係果年最好聽咪投囉

我已經cut咗成段 何以

RTHK頒俾死火倫首千載不變個獎，上兩個星期俾人發現喺錦田垃圾站出現

你唔知英皇最叻係咩呀 上年雞蓉首歌明明排第三都可以變至尊就知乜事啦

下年博覽館搞算啦
每一年1月1灣仔都會狗發癲架喇

本來唔係反送中
佢確係2019年度最撚慘既一個人黎既

賣咗

老土娘版903
然後團契嗰度變老屎忽想當年

脫咗手收嚿錢都好嘅, 唔駛煩n咁多樣嘢

嘩會考淮考證

我睇佢演唱會佢唱呢首之前講話呢首新歌反應好好，叫觀眾一齊唱，仲以為佢希望憑呢首歌攞獎，但上面又話佢講過唔攞獎

其實有四首 你係咪無留意 本來下半仲有一首但無出到

其實已經係17年

仲好啦，好撚憎蛋記班仆街

唉 我仲以為sammi會出現下

佢拎完個男金同至尊之後,就消失咗兩年啦
咁計都算係好事

上年心之科學ap真係第一 派remix版播到變第一

其實除咗英皇, 環球都好似得Aga一個獎

細心聽多次先發現原來分幾鐘就抽左麟伯兩次

真係少咗留意軒仔，因為D歌真係唔突出。

冇出就當冇架啦
英皇為佢好就好撚心咪幫佢個金啦

可能係我諗多
2020 和你投
立法會啊

Gin lee 竟然無獎

去頒獎禮等於總結下上一年做過乜
你叫佢回憶返19年上半年佢都應該想死
同埋去咗又怕俾人話同後生爭獎
都冇去咁多年就唔會特登再去嘅
你估容祖兒李克勤咩

可能唔想只得一個新人獎 而且ap都算高就拎埋

洗鬼講咁多野咩
好似張國榮 左右手
張學友 有病呻吟
葉德嫻 美中不足咁咪得

Sammi好似當年拎左女金就無再去

佢主攻國語碟
喺903係好蝕
除咗eason，冇邊個歌手派隻國語碟會幫你喪播

佢係咪轉市場

唔係咁仆街要同班後兩代後生仔爭呀又駛橫手搶獎咩，都就黎50變基佬啦，係咪仲要用獎項證明自己呀，蛋記班垃圾真係好撚鐘意做樂壇關愛座

真係好天真好傻 ..

佢好似著重國語專輯
比較輸蝕

人係得, 歌係好, 903 係肯播, 但出面都係唔係好紅得起
我去咗睇佢個演唱會, 好得

如果首歌係好聽嘅又唔算駛橫手搶嘅只係佢首歌上半年出 而旦19年政治歌會有着數啲

903都盡哂力捧到佢拎過女銀,又拎十大

欠缺個人特色？

介紹返, 903 DJ post

佢明明冇攞都俾你咁鬧

佢呢兩年密密返蝗國賺人仔，係咁同果個周深合唱，佢1理得香港死啦

好似玩到01年攞咗女金同最女就冇再玩，見好就收，點似得雞蓉死霸爛霸

又冇話轉嘅，19年出道10周年出返隻國語碟咁解
佢都係喺廣東歌有得發圍多d
簽BMA之前佢係喺台灣參加歌唱比賽
簽環球之前係上中國好聲音
但上完兩個國語歌比賽之後
佢都係喺香港發展先發到圍

見到有mirror fans因為見陳蕾話輸俾林家謙都抵,所以鬧埋陳蕾

國語歌市場係大, 但競爭一樣大
廣東歌市場唔大, 但佢相對算高質

903唔好再侵蛋記玩啦，一直以黎咁撚霸道駛橫手，佢杯葛你時咪同樣杯葛返佢啲垃圾偽人

係囉 佢去過咁多次其他地方比賽
竟然都冇發圍
反而嚟返香港好似仲好

Rubberband

時代流轉這刻在這地，
若果選中我。

最能形容這刻的感覺，
這個時勢被大家喜愛，被大家支持，
當中必然藏了多少句「在心中」，多少句「心照一生」在裡頭。

我們面對未知的未來，但我們同行，我們明白，就已經很足夠了；同一天空下，同一小城中，樂團也只是當中之一，跟不同崗位的你我一樣堅持著；我們都很微小，但要相信我們都可以很偉大。

再次多謝商業電台的支持，還有Rflat前前後後各位同事無倦照料，當然，多年的知音樂迷，一切都在心中。

如何殘缺結果尚未到期，
說不出放棄。

2020，香港人加油！

#rubberbandhk #rubberband #我最喜愛組合 #香港人加油

係好聽，可能真係年頭歌既關係，初初聽到呢首我仲同朋友講話今年古巨基呢首應該會有獎，點知

駛唔駛啊

係佢01年乜都攞曬
勁歌有女歌手，903有女金最女
想要嘅都要曬
同埋嗰陣時嘅sammi都開始主攻拍電影lu

Google都有啦

放過班後生啦

咪係 咁都可以鬧古sir
佢乜獎都無拎到呀大佬 鬧佢托咩

而家香港市場好似佢呢類嘅女歌手的確少，創作型居多，佢就易上位

其實都係鬧埋送禮勤，不過我都係講事實如果攞埋唔止我鬧啦

佢應該好憎蛋記 任何相關嘅人都會屌

送禮嗰次就真心好肉酸
講晒出口話想要咩獎咩獎

痴撚咗線
又唔諗下姜B兩首歌唱得咁撚難聽

佢要完夢

同舊年心之科學一樣

啲fans真係惡，有意見唔比講，我句句事實
唔鐘意見到佢比人鬧咪block咗我囉

係呀，蛋記有份整到個樂壇咁，今年見唔到班垃圾好開心

邊個再鬥陳豹
我就

咁903堅on9
最紅個期高妹飛花bam到傻

佢唱歌係好聽

但就係無星味

就係...一個唱歌好好聽嘅歌手囉

方皓玟：

由於太突然，有好多心中想講嘅都未講。
我響度要多謝投我一票嘅樂迷，能夠成為你哋最喜愛嘅女歌手係一份好有份量嘅新年禮物。
2019年對我同香港人我都係一個好大嘅考驗，
大家一樣唔知前景係點樣，但係我都提醒自己要大膽行出每步先對得住自己做音樂做創作嘅初衷。
另外我想多謝我嘅唱片公司草田樂樂，自己一個人嘅能力有限，好開心有二五同埋許創基無限量嘅支持，呢十年我哋嘅關係基本上已經好似一家人咁。
另外亦都要多謝我團隊包括我助手Nicole，音樂上合作無間嘅何山，mv嘅肥波，頭髮嘅Jimmy ，化妝嘅Yannes 同埋要多謝寰亞唱片發行部同版權部嘅Tony同Viki。
2019年過去左，
我希望2020年 香港人平安快樂
我就可以繼續無畏無懼咁唱自己寫自己鍾意嘅歌，做一個更好嘅人，希望大家繼續支持！
我真係好愛香港好愛大家❤️

想噓爆奶共軒容祖國

唔會
今年903班dj
都係咁叫人記得登記做選民
記得要去投票

原來小明係寰亞發行㗎
寰亞今年啲獎多到瀉

thx ching

高清重播rubberband個度都係冇咗聲，有可能嘉姐踩甩左條線，見佢望一望地下

其實陳蕾我覺得都值唱作金/銀，成隻碟都自己作曲仲要咁高質有咩理由得銅

應該有一兩次細到無得再細既商演既

林狗黃到金既talk show都係金拱門title sponsor

陳凱詠個新人銅畀咗姜濤

小明真係靚

作曲編曲監制嗰個係何丙
HOCC 呀哥

有班八婆不嬲都低質成日周街發癲，輸打贏要
當然唔係全部人，有唔少鏡粉都唔鐘意佢地

Aha 隻tonight竟然冇十大

阿蝦?

麥當勞歌曲大獎入硬

有冇法國最喜愛個啲親自頒
其餘獎播片

我覺得AGA今年冇一首好得過LUNA入面任何一首

Two at a time 越聽越正

有無聽同janice兩姊妹合唱，正到

以今年個模式黎講已經算做得好好
得呢個頒獎禮係值得睇

商台不嬲都唔係幾鐘意佢架啦

其實真係算有誠意 唔係嘅話大可以好似港台咁直接取消左去 雖然今年多悶位 但起碼有心搞都值得鼓勵嘅

如果係kolor同RubberBand唱初老
RubberBand同小明唱未來見
小明同kolor唱人話就正

講起垃圾真係偽毒個年
喊兩喊就搶咗羅生門首我最喜愛歌

所以佢而家霉咗

叱咤樂壇有得獎感受，順住頒

2084都無獎？

有組合金，所以冇十大
華納今年quota都爆爆地，要畀獎Alfred Mag 豹
Dear Jane唔算慘，牙醫先慘，原本有望男金畀人調到去男銅

上網有冇得免費睇番?

原來組合金會無10大?

可以有嘅，但係今年換咗畀同公司嘅Mag

都係分獎啫 有金銀銅唔一定有十大 牙醫有十大所以就男銅 而且公司仲要照顧mag佢地

幾正路

男歌手金獎要搵人代講得獎感受....

佢工作在身係大馬

喺香港都未必敢出嚟
有咩慘得過攞獎之後俾人圍插唔值

仲以為係支那

Sammi拎大獎咪一樣無到周國賢都係 持平啲講 有工作做而唔出席都仲算正常 今年個勢都似係想慢慢比班年輕嘅多啲機會 所以多左好多第一次嘅十大

明明俾人捧到上神台 奶一奶 即刻地底泥
良知的重要性

佢就算唔奶 今年都唔值金
仲要今年個金係調返嚟
做埋啲衰野同之前嘅容祖兒一樣
抵俾人圍插

陳健安今年俾人低估得好緊要😅

仲有jay fung

今年Jay Fung d歌全部都好高汁
2020要加油啊！

今年寰亞攞咁多獎
反而環球華納sony唔係咁多
比較少見

英皇就收皮啦 除咗廣州軒之外終於收晒皮

係酒樓頒獎都好多人喊

好想睇下釗峰同on仔兩個同場攞十大有咩反應

今年最誇張係十大完全改朝換代
除左許廷鏗林海峰算係常客
其餘係第一次拎叱吒獎/好耐無拎十大
加上鄧小巧首奪女歌手 組合都換晒人
我最喜愛小明rb重奪 周爸爸首奪
如果有個實體頒獎禮嘅話
成晚應該會見到啲歌手係咁喊
但如果有實體頒獎禮 英皇環球肯定又會有十大

可惜嘅係許廷鏗個金比人馬走左
同埋鄭融入唔到十大
開心嘅係全年最高質嘅on仔保到兩獎

可能無咩人聽過
真心推介叱吒十大第三位
《致旅途中的我》

i won't change my word
掹藤都好正

今年endy終於
如果可以有個台上去講得獎感受應該勁催淚

開返，search到，不過friends only。

掹藤個feel少少似靈感床 好好um

賽果無意見

但我想讚下903
咁短時間製作之下 都有咁既質素， 算好好了

再挫敗的也逆轉

要燦爛的笑着過
致旅途中的我

希望最快兩年後十大有黃妍

佢18新人應該無咁快 今年十大有啲都有少少勉強 可能睇慣班一線所以唔慣喇

牙醫今年無金都值銀啦